一人n個Snapchat開話題方法

Hi

send dick pic

唔用

無用過

各位巴打絲打可唔可以認真啲

乜鳩嚟？

是但snap d野比佢囉 係snapchat講野有點怪

00後？

90後

Send your car and house
影架跑車啦屌